其實同父母講返送中 只需要講一句

「如果大量失業 政府無回應失業問題 仲要話尻廢柴先搵唔到工 你會唔會嬲」

情況同宜家一樣